覺唔覺得有學識嘅男人係唔會打飛機？

道理同靚女唔痾屎一樣
但好少遇到依種男仔

啱啊 我都覺得

覺

第一次咁認同樓煮..

就係有學識先要實踐下

樓豬唔屙屎

真絲討論區
人妖請滾

打飛機依個行為會褻瀆佢哋

謝謝

你無學識

日痾夜痾

xanb

好臭

您講得好啱

sorry

係咪想我打柒

唔好打我啦您

我唔打

你幫我打

諗好改咩

siu4

我開你啲po打

無學識